====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Après l ' abandon de celui-ci , un concours est lancé entre les dix équipes de concepteurs pour la conception de la « façade-enveloppe » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

